仲係到推CCTVB鳩劇屌晒你地老母

由其個垃撚圾post 機場狗劇

樓主扮曲線，入面仲有成班撚樣係到鳩推post

呃撚完正評扮好人

屌你老母啦

Link:
[推到完場] 機場特警5

我唔明點解呢啲post生存到

唔好入去洗版，咁同幫班打手推 post冇分別

好多係打手/五毛

係
機場黑警呢啲post應該係萎萎post咁幾萬個負評再由佢沉
上post幾千個正評嗰啲傻豬嚟的

好驚喎？

免費打手嚟講你都算有良心

用下你個死人腦啦

人地有睇藍劇嘅自由 唔睇藍劇係苦行
睇藍劇都可以係黃 人地可能睇咗99次黃劇先睇一次藍劇
唔可以鬥黃架

加油支持

viu爭我好多期數

繼續舐黨VB、含黨VB𨶙
落地獄、死全家！

tvb都爭你

推

呢個po件垃圾扮撚晒野 自己扮晒屌tvb跟住我碌落去有幾條冚家鏟真係一路睇一路傾

推返個post

tvb收皮啦